\beginsong{Marta}[by={J. Carioli -- G. Carletti -- P. Bettazzi}]
% \transpose{+2}

\beginverse*\nolyrics
\[A- | D | A- | D]
\musicnote{Ripetere 2 volte dopo ogni rit.}
\endverse

\beginverse
\[C]Marta,
che ti \[D]guardi allo specchio il mat\[C]tino
e ti \[D]studi di profilo il \[G]seno
acci\[E-]denti, non crescerà \[C]mai.
\endverse

\beginchorus
\[A-]Marta, dai ca\[D]pelli più rossi del \[A-]fuoco
San Pe\[D]tronio e i gradini d'e\[G]state.
\chordsoff
Ehi Marta, dai capelli più rossi del fuoco
San Petronio e i gradini d'estate.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Marta,
San Petronio e i gradini d'inverno
com'è grande e profondo l'inferno
solo un buco al centro del mondo.
\endverse

\beginchorus
Marta, dai capelli più rossi del fuoco
San Petronio e i gradini d'inverno.
Ehi Marta, dai capelli più rossi del fuoco
San Petronio e i gradini d'estate.
\endchorus

\endsong
